連登仔願意用中大人型豬坐十年換周庭唔洗坐

永遠ig抗爭個啲就lam最多著數
自己買樓 人地就坐監
不過香港仲大把賤種毒撚繼續課金比依啲人

無聊、分化！

拉！

大欖木蘭

同意人形豬一個頂十個踎監肯定冇人敢搞

又係哩啲on9 logic, 點解唔係全部都唔洗坐。

咪搞我email啦

君不見BNO撚何其多

純粹係因為我想人型豬坐

食住抗爭女權條水lam左幾多利益呀

佢依啲人仆街過藍啦係咪

點解唔係用你坐十年加佢坐一日嚟換？

講撚到周庭冇撈油水咁

因為分開兩part, 一part係周庭唔使坐，一part佢自己憎賣相